牛皮沒吹成！夏薩特亮相儀式球迷遠遜C朗！巴塞的都混進充數了

牛皮沒吹成！夏薩特亮相儀式球迷遠遜C朗！巴塞的都混進充數了

本場最終到達人群，據《馬卡報》統計 夏薩特 本次亮相，共吸引了5萬名球迷現場觀看，雖然人數已經很多，但是還是與C羅的亮相儀式有很大懸殊，那一次C朗吸引了7萬人到場觀看（實際據說超過8萬名球迷），可以說場地裡都擠滿了球迷，可謂盛況空前！

皇馬為了能尋找到一名代替C羅離去的巨星，終於將阿扎爾攬入麾下，為了能夠讓人氣高漲，皇馬作出了大量的宣傳，以吸引球迷前往伯納烏，這讓很多湊熱鬧並不喜歡皇馬的球迷也加入進來，有的球迷直接穿著阿根廷10號的球衣就來了！

皇馬為了能尋找到一名代替C朗離去的巨星，終於將 夏薩特 攬入麾下，為了能夠讓人氣高漲，皇馬作出了大量的宣傳，以吸引球迷前往伯納烏，這讓很多湊熱鬧並不喜歡皇馬的球迷也加入進來，有的球迷直接穿著阿根廷10號的球衣就來了！

如果說阿根廷10號球衣還不過分的話，現場一位穿著巴薩球衣趕來觀看的，就不得不脫掉球衣了。皇馬新援亮相，你穿著巴薩球衣來祝賀？

夏薩特 的人氣其實最終不敵C朗，甚至還不如卡卡，因為卡卡的亮相儀式還吸引了6萬球迷，而J羅的亮相儀式是4.5萬球迷， 賓斯馬和巴爾 加盟時大約有3萬球迷。所有人都不如C朗空前的人氣

夏薩特能否超越C朗，只有用時間去檢驗了！至少皇馬之前說過的亮相儀式一定會超C朗，現在看是吹牛皮了！

曼聯球星>車仔球星

唔可以支持美斯又支持夏神咩

純粹覺得篇文好好笑
當年c朗拿度加盟皇馬前未係球王， 估唔到咁多人支持佢， 佢連歐霸果D乜都冇，
但夏薩特攞咗個歐霸盃， 估唔到啲人 反應爭咁遠。

好笑係畀佢哋刮到，著住美斯波衫同巴塞波衫嘅人入咗場

岸鳩完未？C朗係曼攞左金球，歐聯，英超，英超player of the year etc，咁都未叫球玉

本身好sad 睇完笑咗

C朗同年紀成就遠超世3啦

可能未必關世三事
蝗依家咁廢可能本身啲球迷都少咗

鳩硬既 on9ness 可以有幾勁？

著幾號

食緊野，準備出